一人一個狗會門市投注部唔開既原因

唔想班廢老聚集 一個廢老吐痰 - 》 大攬炒

部署緊開翻之後唔人手賣飛掛

班廢老係公園聚賭仲開心啦

分分鐘係退休警添 你老味班仆街死黑警行過都唔撚會理

有道理

同韓國瑜傾緊，準備搬去高雄